[平心而論]暫時無位入到HA

大家都係記者會，毅進仔聯盟vs醫生，果然有d分別。

但其實天知地知你知我知，一撚定有洞比狗拎到資料，
如果唔係呢幾日點會醫院拉人拉得咁爽

但聽完記者會，手上又唔夠人證物證，
建議HA戰線等陳醫生唧佢牙膏，等更多新證據再處理。

個人認為可以集中番撤回修例、追究黑警、釋放義士等主要戰線

但係無人可以確定到，無差佬唔靠打印個report 比壓力急症室，自己走入去個電腦度睇
咁個醫生開左
首先1. 急症室係唔洗 兩重login，姐係開左都無Record,
2. 咁只要佢開左 無授權打印姐，無話唔比個差佬自己行到入去睇

咩膊都瀉曬，梗無位入

淨係一句為病人得到更好治療
已經成功御晒所有嘢
你點屌佢

你估班高層會唔知黑警自己可以睇到AEIS?
個系統咁多年 發生過咁多大事

講咁耐 突然係後場長傳比克警點入佢

只要我死左就實可以做大佢，整死HA班仆街

一樣感覺，除非搵到ha有指引俾前線叫佢地就呢次事件同差佬合作，唔係既話只係前線多事通報警方，我傾向覺得前線係多事左，太條件反射咁做左

大家加油

咪啊巴打，你唔死都可以解決到呢件事架
只要我地一心合作就得。
唔好唔記得咗我地之所以成功扭轉局勢，
係靠先地每個香港人既力量
雖然未贏晒，但都已經停左
我地再努力就得架啦
唔需要以死黎逼政府，我寧願慢少少，都好過再失去一個人命。而且之後既事冇人知，可能巴打你會變得好成功，再用返呢份力量去救留香港呢